The Division 2 畫面得啖笑

全最高畫setting, ubi bring u back to 2012

NPC頭髮

Ubi班仆街真係無得救

beta?

ys
仲有一個月就出 正式版肯定一鳩樣
都唔好講d bug

beta都整到咁樣真係倒自己米

咁似ghost recon既畫質

差到禁點攪

Ubi 只會downgrade

有光源會好d

似switch 啲畫面

PS4 Pro機lag到喊，入到暗區lag到嘔，玩唔到

第一次比佢呃只怪自己唔好彩

比人呃第二次就係死蠢冇藥醫

好似division1 實機畫面仲靚d?
(已經唔計division1 d demo 片 ）

第一集伏到咁仲有人買第2集

即刻上twitch睇正常喎

有光源OK 冇光就出事

睇人ps4 pro直播beta
真係衰過1

畫面衰過d1點做到 育b

有光影遮下醜咪正常囉
無就

呢個應該唔係最高畫質啵

你同我玩果時差咁遠既係咪較 low左？

全最高setting?
不如你錄片

中過一次伏 不了

玩beta笑隻game畫質